今年DSE，想讀BBA 求屌醒

見到啲師兄師姐讀bba著晒老西咁好型
又用SWOT analysis幫我補習

學校predict 343443 (bafs econ)
有冇機會入到三大bba

如果真係predict咁嘅成績，嶺南bba都入唔到鯨大歡迎你

擺低粒膠唔出聲想點

我學校出名pre低一個grade

你當我454554就差唔多

覺得着西裝型下話，你依家去g2000買返套西裝咪得囉洗鬼讀bba咩

predict 4或3 之類一向唔準
睇個日表現
隨時有D科目得番2
你話predict 5或以上就準D
你太睇少攞到2個一半人啦
3或4個D唔好以為自己實力咁特別
幻想過多

GBus

唔好入BBA
唔夠分唔好入 夠分都唔好入
你會好後悔

利申：巳中伏

我BBA好開心喎
除左要同d GBUS, IBCE, QFIN同QFRM爭Grade姐

想著老西咪去買件日日出街著
老西係夏天著好撚熱
為老西讀BBA係咪病懵咗
SWOT是但一個有腦嘅都教到你

咁撚忙呀你
一路undergrad stat
一路dse

借咗呀哥ac

講真要講就好多伏科啦
付出同收穫大把科唔成正比
大把網上吹兩句就易做就做到pk唔值

不過幾衰都好之後就大把人鬧你係你自己問題啦
尤其相關FB 相關forum個到

網上D人吹水勿認真
同網上有落差係正常

條友freerider嚟

唔好搞事

咩係bba

根本三大bba唔值咁高分
去in啦 會有offer

刀大唔係大牙?

咁值幾分阿！

低能仔先讀bba.
有條件一定讀N展

咩條件？鍾意做狗？

你以為自己讀完BBA會風靡萬千少女？
畢藥做Teller咋

樓主嘅分就差唔多

咁city poly bba 應該收幾多分阿！

尤其係叫pacc嗰科

老友 你走唔走到G科

識入一定入City bba

著住老西反枱

文科羨慕soc science
social science羨慕bba
bba 想讀專科
專科 想讀醫療科
醫療科又唔想讀太耐
人比人比死人

個人覺得BBA學生分兩類
一種係好清楚自己想要咩 self-motivated咁努力爭取唔同嘅achievements
一種係唔知自己做咩 求其夠分碌入去讀 人做咩你就做咩 但係又唔係真係想做
BBA相對叫多機會去試唔同野 但係唔清楚自己想點嘅話都好容易迷失 最後畢業唔上唔落就一世打牛工
諗清楚自己係咪準備好精英主義同不斷嘅競爭嘅洗禮先好讀BBA
利伸 第二種BBA學生

Ling U BBA 上年都有同學同你一樣成績有offer

3大可以死心，Asso 就預自己好勤力，要爆4先升返到上去

真，pre 你有5、5*起碼都有5，3-4嗰啲真係睇人、勤力可以上、唔勤力或者出得難啲又落翻嚟

三大都要22分以上，科大英數要求高啲、數學最好都係考個4。22分啫係2個5 3個4，你一科5都冇入咩入呀你

我3個5全4

三大bba其實好多勁人

係含大珠大果d玩膠

學校pre冇用架 自己做卷先知自己咩斤兩 唔好自己呃自己

6901 今年收20分

咁係因為predict低咗嘅會大聲同人講 自己努力有成果 超出老師預期
predict高咗嘅就唔敢出聲 唔通賴老師prediction咩

正解 一係就好勁入ibank fund house am pb gbm consulting 大公司MT 一係就好平庸 普通公司文員咁 建議有信心做到第一種先好讀但ibank 特別係fo e.g. ibd而家香港人唔使點諗 大部分都係請大陸人

通常講得呢啲嗰啲都係會仆街 樓主睇路啦
屌predict差咪努力囉 仲有兩三個月 而家開po其實真係冇意思
溫習啦仲睇連登

推

真，第二種等失業

BBq

讀咩科都可以著老西